[裝修]有間国企押運公司會係中共春袋！

我有個朋友係呢間中資押運公司員工
佢同我講雖然公司入面同事大部分後生而且極黃
但始終係大陸開落黎插旗既

而佢哋由於唔夠車用,所以每日都會有4-5架大陸公司左軚裝甲車由深圳過香港開工,宜家咁既局面就一定唔會查佢地車

所以入面會唔會運咩裝備軍火落黎屈手足真係無人會知

而最春袋既係:佢哋每日都會由香港運過百億人仔上去央行,所以一定唔可以令佢地無錢運到上去製造骨牌效應呀!!

開名啦

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

自推

威x
平時出街見到有架銀色車身用豹做logo架

一日運一億張一百蚊人仔返大陸...?

威豹囉，開佢名咪開佢名。

日日去筲箕灣海防博物館隔離個中銀庫房

千真萬確
而且佢主要為香港中資銀行服務,裝修得中銀唔係放過佢嘛

見到佢地既車一定唔可以噴佢地鏡呀
運唔到錢比中銀分行會好麻煩嫁!

推 要比多啲人知

再推

我朋友表示:日日都比公司迫返工,各位手足可唔可以幫幫手

解款車唔係有散彈架咩？
要搞就要快閃，唔好有機會佢地開車走+落車開槍

繼續推

開花呀

兩個方法
一係等佢地落車做緊野得司機睇車既時候噴,會有5至10分鐘空檔
另一個就如巴打所講咁快閃

我地唔係打劫佢地,而且入面班員工9成黃明白咩事
好似癱瘓巴士咁癱瘓佢就得

祝武運昌隆

漆彈遠攻

直接爆車會搞到好似打劫咁

攬炒中共!!

唔使爆車!亦都唔好噴黑佢地車窗同倒後鏡呀

一換玻璃就要成架大修,幾廿萬整出黎既車就回唔到本喇

佢日日都要？聽日試試佢？

殘體字果間

做過個零月
垃圾公司

唔止垃圾,仲係幫中共運錢吊命既深紅公司

講多句
最好唔好搞解款車
1 瓜田李下
2 危險
一陣龜仔黎到係咪都射兩野

拉 屌你老母 搞解款車你想叫手足去死?
我理得你間公司有幾多個係黃 揸槍嗰個唔係黃手足咪死得?
加上佢真係開槍佢都可以話你係意圖想打劫 手足條命係咪入你數???

打劫咪打劫囉 呢個時候仲掛住畫面 掟個火魔燒撚哂d 錢佢咪唔係打劫囉

上面有講方法
槍就得一支,唔會全天候係車嫁

同埋有做過呢行都知係同做運輸無分別

千祈唔好咁做

推

多謝巴打解答，又學到野
不過支那公司會唔會有唔同？

支那公司都係出香港公司牌，所以同其他保安公司守同一樣嘅指引 只要槍手同隊員嘅生命無受到即時威脅，係無理由同合法權力開槍，上到庭比官𨳒到

thx 巴打

咁有冇人知TG係邊架車運

同意，冇太大意義
留意下啲狗車好過啦

推推推

推到中資銀行冇錢周轉

巴打, 點垃圾法

你想做呢間定純粹八卦？
呢間野最近個景好差
唔好諗啦

想做呀
疫情都影響押運?